[
    {
        "randomId": 279
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Abakomyi b'insyo",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira mu mpinga wibuke uwo mwajyanye",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Urubura",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Umunyorogoto",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_2": "Intore n'amata",
            "option_3": "Agahoro mu ntoki",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Umugata",
            "option_3": "Agahanga k'ihene",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    }
]